{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75538&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평하늘애견가족독채힐링펜션"
    },
    "text": "愛犬運動場があるペンションで、愛犬と一緒に遊ぶのに良い場所です。 個別テラスでバーベキューを楽しむことができ、無料Wi-Fiも提供されます。 周辺にはチャラ島、アチムゴヨ樹木園、南怡島加平船着場などの観光地も近いです。 チェックインは5:00以降で、チェックアウトは00:00以前です。 愛犬と一緒に泊まれる客室がありますし、愛犬専用の客室もご用意しております。 愛犬用品は一部提供されますが、個人で持参する必要がある場合があります。 愛犬を解放して外出は避け、未成年者の場合は保護者なしでは宿泊できません。 バーベキューを利用する場合、追加費用があり、火災危険物質の使用は制限されます。 ゴミは分別に注意する必要があり、一部の客室では繁忙期に料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションには何がありますか？",
            "answer": "愛犬運動場があり、個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。また、無料Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはチャラ島、アチムゴヨ樹木園、南怡島加平船着場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00以降で、チェックアウトは00:00以前です。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に泊まれる客室がありますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に泊まれる客室があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬用品は提供されますか？",
            "answer": "愛犬用品は一部提供されますが、個人で持参する必要がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬を外出させることはできますか？",
            "answer": "愛犬を解放して外出することは避けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー利用には追加費用があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミの分別には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に客室料金は増えますか？",
            "answer": "一部の客室では繁忙期に料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 344
    }
}